# 5 in row 

Jedná se o klasické piškvorky pro více hráčů

## Artefakty

* Multimedia - Hudba na pozadí
* Signal Processing - Zvuky při akci
* Persistent Storage - ukládání výsledku hry
* Networking - možnost poslat na server a být v nejlepších 5ti
* 2D Game canvas - pro hru
* Advanced GUI - gesta pro ovládání hry